知唔知bob個頭寫咗個咩字？

D，因為頭紋字D

1

點解要係bob

龜

咁講法個個都得啦

好撚好笑呀

咁係寫定紋？

近排低質左

0/10

紋身寓意post十幾年前啦，唔好笑了

寫咗個龜字
因為龜頭bob

專登入黎睇個柒字 點知

因為書識達

因為bob個頭似D

近排越黎越低汁啦

因為Monkey D Luffy

以為係黨
因為bob頭黨

樓豬同bob都係龜頭

有創意，但冇心思

我第一刻諗到係個柒字
柒頭bob

呢個好好多